係時候香港人成立自己嘅網上新聞台同埋報紙！

所有網台kol, 黃毓民、啤梨晚報等等，都可以成立自己嘅免費報紙，同網上新聞台，冇錢可以眾籌，

極大量地擴充記者團隊，可以用自願者或合約形式參與！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

派免費報紙都好重要

免費報紙/傳單，可以驚醒好多香港人同埋藍屍！